[創造101] PRODUCE 101 CHINA 討論區 (4) 總決賽晚+賽後討論區

《創造101》是騰訊視頻製作的中國首檔偶像女團競演養成類真人秀，節目包含華語圈43家經紀公司、練習生公司旗下共計101名練習生，在長達4個多月的時間中進行封閉式訓練及錄制，最終由全民票選出11人組成全新偶像女團，由哇唧唧哇負責運營出道。該節目由韓國正版PRODUCE 101正式授權，七維動力公司製作。

本節目的韓國原版PRODUCE 101中，觀眾投票是唯一決定比賽淘汰與晉級的因素；而本節目進行了改編，加入了Battle、踢館、補位等元素。

最後22名名單:

歡迎各位入POST討論,PICK各位小姐姐!!!!!

美岐

人語傅菁出道

Mc組合幾正

多謝上個POST既巴打提供既FACEBOOK直播LINK

Go go go

我涵出道！

估唔到直播幾順

大娟大娟大娟
好大聲

依家收睇人數幾多？

片頭又抄人

戲玉先黎lag

4792571

半個香港

新post留名

好齊人

但唔見CINDY佢地

斷咗

黃渤

想問決賽live個場地係邊度？

推

好撚lag

杭州?

杭州瓜瀝

tao
完全廢

無人想睇佢表演呀

TAO好似降晒格咁,變左嘉賓

暫時用電腦睇呢個網好順

得出排名個陣先好睇

舞都唔跳

好難聽

係咁卡住

有22個選手SOLO舞台,應該會幾好睇

試下用標清睇
再唔得就用上面FACEBOOK LIVE條LINK

我用緊超清睇冇事

youtube清過facebook

Tao點同張藝興比

有返啦

Chrome + Unblock boundary =OP

熄埋彈幕好似會順啲

lag到喊

大家有無搶到禮包
我得12個讚

我15

第一次20 第二次11

完全唔見有個禮包

反應唔切 原來會搶唔到

每22分鐘拎定電話去投

電腦係唔會有??

得手機版有禮包?

我電腦睇唔見有

電腦都有

電腦有 第一次有16個贊 但第二次見唔到

咁44分留意下先

我睇電腦佢右邊彈出嚟
睇下寫乜 禁落去就已經搶唔切

王一博個look.....

f5完load到load唔撚到

宜家我都睇唔到了
唯有轉戰FB/youtube link

Chrome + unblock 正常使用。

我都係

超清

藍光原來都ok

我都好順暢 藍光都睇到

手機係點搶？
佢會自動彈出嚟？

唔係VIP 冇藍光睇

王一博個頭

有個傻仔擋左攝影機1秒

早一個禮拜你投我涵我就送張俾你啦
我送曬幾百張啦

有vip都冇用 lag到睇唔到
轉咗去youtube睇

而家再送

邊間寬頻？

我ok wor

發現540p就好順 720p就睇唔到

胖虎 食炸雞

依加騰訊好順@@仲有1080p

唔喺HK 學校宿舍

hkbn表示好撚lag

騰訊睇唔到了
要去youtube

公司WiFi

正常返 唔lag了

超清好順喎

電腦用騰訊個客戶端睇幾順

Youtube無得搶讚喎 巴打留步

騰訊又清又順

客戶端點過IP?

紫寧

youtube睇 手機搶得唔得

我無事 直接睇到 由七點半睇到依家

電腦睇 手機搶

邊個位搶讚

話我IP過唔到

好緊張

得3位 保到 咁誇張

我花不變

大娟

不變姐

美岐一定要第一

好似瘦咗少少

山支大哥

電腦邊到係點讚通道？

眼殘搵唔到

我花保持到 我涵 加油阿

宣儀升翻第一

第三唔該係我涵呀！

夜d 先有得睇🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️

宣現時第一位?

咁講我涵升添 唔11都無用架

好似比宣儀超左
山支大哥加油

42分 大家準備好搶禮包

啲衫好醜

Sunnee要翻盤了

左上角

mola mola mola

人魚

頭先影熱依娜 嚇死

紫寧 正到

吳宣儀件衫咁求其

紫寧中午都第5重有得up 咁勁

我涵今晚靚到

Yamy頂帽遮哂成個樣

小櫻啊

44分電腦係冇圖

佢是但啦

我涵阿

陳意涵!!!!!

呢套衫幾襯佢

好靚

朵兒啊

我都冇

陳意涵又幾正

冇野比我搶sosad

佢其實唔多鏡頭

點解決賽d衫咁7

朵兒都有升

都係搵唔到

王菊都有份

講小雨都升有咩意思

屌 菊姐心諗 又拎我出黎消費

個音樂好正

我涵！

係咪暫時排名升左咁解

而家排名點

恭喜

竟然唔係sunnee

唔想有王菊同sunnee

陳總真係有機會卡11
今晚個氣勢已經有王者feel,唔再病態

其實意涵真係好正 但成日無鏡頭

陳總

係屋企嗌左出黎 比人屌

恭喜 送卡未

陳意涵升得最多
可能出道有望

陳總真係有機

比多啲紫寧我睇啦

陳意涵係最靚

陳總呢刻入唔入到前11呢

人語凍過水

到底點搶禮包

佢真係好少鏡頭

上面講左我送曬啦 企鵝🐧控票 唔買了

做到幾點

我大叫左聲紫0都比屋企人屌

彩虹可能仲有得跌

我係陳意涵既孫悟空

我想快啲睇表演

暫時11名虹姐

我冇呢舊野
Refresh 先
唔該哂巴打

我係蓋世英雄

幾時開始表演？

以佢嘅鏡頭上到咁高真係超勁

鵝選

陳意涵

係咪要? 我比張你

咩意思？

麻煩唔好王菊入

佢係非正片出現率好高架

美岐 加油

好呀

tg?

越涵CP 可以再戰兩年

村花

我應該有嘅都睇左 扮minion真係

大娟靚咗好多

村花話點跌都會爬起身
真係會退？

村花係咪會退賽?

已經表演咗？

咩事

未開始

不嬲唔差

好有氣質

村花退賽 點同班課左金既粉絲交代

紫寧好靚
朵兒要逆風而上

我都大嗌左,我呀媽問我咩事

小道消息話村花會退賽
然後單簽騰訊

李紫婷係咪GG？

朵兒

咁多野講...成粒鐘都未開始表演

sunnee好似自閉左好多

ok既,好過韓版好急咁完成

頭先胖虎係咪想爭笛笛嘢講

4個鐘播唔播得完

無之前咁開朗

現埸好似冇乜聲

sunnee!!!!!!

胖虎講野無人嗌

以為到佢

始終呢幾個月Sunnee受到太多攻擊同不公平對待

美岐宣儀小七朵兒

佢叫mimi

吳映香條眉好70年代

村花個樣好攰好唔開心

強小姐好醜

強哥好似俾人噓?

咁多日冇覺好訓
正常

陳總又暗中放甜

頭先後台採訪好開心呀

超越自己

等我全部投哂陳總

上到台唔同左樣

有無人有實時排名個list?

人語要返emt了

Angela件衫 瑩光綠

好似跌出左11

真係2揀1

Angela

休息唔夠 壓力大 希望佢捱過今晚 就可以開始人生新一頁

緊張姐

廣東話

佢個紫色眼影 同綠色衫 係咪十幾年前fashion

Angela講廣東話

返去仲好
蘇肉cp

呢個團唔係一年咩，之後再簽仲好啦，家下簽比人屌死

咁癲

開始表演啦

第四

佢講普通話好辛苦咁

信唔信李紫婷最後實入11 話曬都鵝選

宜家開幕表演

朵兒solo

村花企最後

朵兒跳舞

下真係唔要李紫婷？

朵兒好撚柒正呀

朵兒跳舞個時正撚到

投朵兒啦

朵兒跳舞真係一絕

朵兒好型

幾個舞擔表演機會

菊姐快啲跳

重口味喎

鵝選李紫婷竟然唔見咗

村花單人舞？

睇落依家佢未必係鵝選

可能只係幫人擋槍

睇朵兒跳舞真係心動

鍾意歐美風

朵兒好正

宣儀臨尾係玩搖搖？

宣儀跳舞其實無乜特色

可能騰訊揀左sunnee掛,冇理由兩個泰國人既

其實佢一開聲就已經唔歐美

講野好中國正能量青年

一到村花首歌

係靚既

村花好7

一個禮拜又要預備原本首歌又要練埋呢啲個人表演
tx真係唔當班小姐姐係人

幾可爱

Ariana

小七好似成熟左

村花首歌

AGGER
九萬幾樣野要練

一到村花就變小學生才藝表演咁

愛

佢都幾醒次次都搵位出

洗眼haha

正啊 菊姐

完左叫我

王菊

有人教應該

個個都英文歌 村花個風轉得有啲

豆子

狂野

村花果part點 咁岩卡左睇唔到

豆子今晚靚女左

豆子型到

Hea跳

正常 可愛 簡單

小雨妹妹

WOW
Katy perry

無出錯算係咁 （要求降到好低）

facebook youtube兩邊睇

我都係 一lag去另一邊

咁樣跳unconditional 九唔搭八

facebook有咩睇

呢10個要練超多野。。。

村花好緊張

村花跟唔到動作

下面個歌詞大意真係有人睇咩

宣儀皮膚最好

都預左

山支塊臉生粒粒 一定係太唔夠瞓

Ycy真係好唔掂

不嬲係咁

一星期練咁多
算係咁

除左練，仲要其他採訪影相廣告要拍，真係忙到仆街

佢地真係好辛苦

彭于晏

又lag返 屌

兩邊都live
facebook 無咁清但順啲
youtube 清d但有時卡

有彭於晏！！

有料有料

彭宇晏同邊個黎

彭于晏隔離個大叔邊個黎?

乜撚野成果見證人

嘩 彭于晏

笑死

有冇youtube link
facebook好濛下

12316563人和你一起看直播

企鵝真係大牌
嘉賓都咁勁

彭乳硬

有錢咩人都請到

咁hard sell

套戲好似係企鵝自己投資嘅戲黎

影完彭于晏就影住lyla

lyla?邊個?

其實佢地係宣傳電影

于晏前女友

又賣廣告

林珈安

救命好悶

廁所位

放個break先啦大家

快d播重點啦

希望人語同朵兒出到道

得罪講句
彭于晏隔離個人似農村阿叔

雲哥

朵兒加油

快d落台唔該

似地盤佬

尷尬

好L多嘉賓

笑左

不停黑臉

好悶

點解咁多吹水part

咁樣拖時間法 12點完未

佢地係黎宣傳電影 要啲時間兜下 落台階

得啦得啦
仲等一下

有排拖

點解無啦啦又係到學手勢

學比心心

應該係頭22要去換衫+準備正賽

投票係咪冇實時睇

仲有唱歌組

屌 一係你就宣傳電影
上嚟宣傳兩句 然後喺度鳩up 做乜9

陳芳語係咪無去?

有

有呀 有兩秒CLOSEUP鏡頭

見唔到

內定既野睇黎都無用

終於到vocal演示

太少帶到佢

睇到 都係假既作既 我都作到俾你睇啦

其實點解賴美雲會揀跳舞

傅菁第一句係咪走音...

奶菁真係全能

唱乜

真唱？？！！

今次想修音都冇得修

走左啲

似係

邊到有得睇

一無修音就...

博菁一開始慢了一拍

大娟live

耳返的重要性

大娟真係世界級

大娟唱得真係好正

完全入唔到

大娟把聲真係一流

大娟把聲好撚好j

應該慌左？所以走左音

sunnee穩到

呢個真

sunee

sunnee都唱得ok
希望佢留番長髮

Sunnee好穩

劉人語都好好聽

人語出場

sunnee阿！！！！！！

sunnee

留番長髮無特色

人語

Angela 快啲

人語都係好穩

比信心紫寧可以打破上次失誤

肯定一陣又講多次排名刺激下d人課金

Sunnee出道

人魚真係好有星味

人語轉音唔掂

sunnee唱歌真係唔錯
咪鬼成日黑佢啦 好慘

村花算醒走去dance組 如果單人vocal solo 我會驚過佢

劉人語中間有一句都走左，不過都幾好

我都好鍾意成雲

Cls. 我涵

我涵

我涵唱呢首係咪有暗示

意涵

人語意涵一同sunnee大娟比真係差少少...

陳總麻麻喎

走音邊緣遊走緊

我都好鍾意聽佢唱歌

睇完意涵 到胖虎

一般般

小珍成

ANGELA 唱咩

陳唱得好走

K歌之王？

岩，不過都接受到

公開處刑

周秀娜 你今次仲唔死

胖虎

應該K歌之王

K歌之王

我涵真係差啲啲

紫寧把聲靚到,但唔好高清,d皮膚真係

哇紫寧皮膚。。。

紫0 獨家記憶

好差

紫寧近鏡唔掂

紫寧皮膚好差

紫寧邊有得輸

小背心應該唱明年今日

好好聽呀

哇 angela真係冇得頂

angela

小背心

勁穩

Angela 套衫

香香

廣東歌

痴線聽小背心唱起哂雞皮

小背心件衫麻麻

要哭了 廣東話歌

Angela真心有實力

台下d反應熱烈到呢

香香唱歌真係好好聽

吳映香唱歌又係屈機

最近辛苦

屌
一到angela就lag咗

好令轉音

香香好勁

咁可惜

又好人

3A名不虛傳

靖香cp

等睇重播。。

香香 angela 好撚正呀

一聽live就知主唱line嘅唔同

李紫婷一唱歌真係正

技巧冇得輸

李紫婷超勁

泰妹 香香 許靖韻 大娟 sunnee穩到無得彈

起雞皮 痴線

有埋芳語就perfect

個舞台真係幾靚

下一個應該會立即比下去

笛笛.....

3A + Angela一齊組團啦

李紫婷個髮型顯得塊面好圓

點解要安排我笛笛最後唱
俾前三個公開處刑

咁睇娟婷我會揀紫婷入

笛笛

紫婷如果要讓位俾sunnee嘅話
不如同Angela香香組團啦

慘 苖苖比下去

其實佢唔太差

兩個都屈機

3A之後到笛笛 差距

聽完呢3個真係起雞皮

前面太勁

但夾住佢前3個+後邊強東玥都好屈機

有無人覺得笛笛似台灣人多D 講野口音同唱腔

求angela K歌之王片

3A+Angela一定好正
芳語唱英文歌

紫婷唱堅正

佢講野好甜

見到洪老師 係咪下年搵紫婷參加歌手

搶到點讚禮包

101 制作班底係我是歌手個班人

搵埋Angela

係洪濤以外成個我是歌手班底

咁多次一次都冇見過個禮包

胖虎企笛笛隔離真係

強東玥應該爺爺泡的茶嗰陣已經係高峰 之後點都係無令人驚艷嘅感覺

香蕉又放棄佢

3A+angela組個團算啦

楊超越醒啦跳舞 如果佢唱歌應該災難

我都冇見過

最後邊十一個

終於搶到兩次
真係反應慢d都冇

我見到頭兩次 跟住見都無見過

仲要佢地感情咁好
出碟實買

一定紅

個樣咁衰，長期比人笑點捧

搶過兩次

我都味見過 我支持紫0 但係我會投比朵兒 想比佢出道好過

乜都唔識咪un兩un算數...
不過佢都幾慘

我花個廣告

睇兩個鐘，好似得岩岩個幾分鍾睇緊節目

「昨天火箭少女的官方微博開通後，有眼利的粉絲就發現帳戶已率先關注了11位正在參加《創造101》的練習生，包括：孟美岐、吳宣儀、楊超越、Yamy、段奧娟、李紫婷、紫寧、傅菁、賴美雲、高秋梓和戚硯笛」

真定假

豆子！sunnee！

唔撚係掛

朵兒唔係最靚但係唔知點解好撚中意佢

澄請左話假
我覺得呢刻佢冇可能比虎再入

胖虎...?

又逼人課金啦

一開聲打哂J
紫婷 高音
Angela 中音
KIM 香香 和音 補強

由10-13

妖

紫婷首reflection好正
許靖韻唱到把聲有啲似容祖兒加泳兒
紫寧唱郁可唯版獨家記憶好好聽

又吹人課金

虎

真係冇sunnee

sunneeeeeeeeeeeee

好眼力

sunnee加油

Tb同肥婆

胖虎收皮啦

胖虎塊面大到呢

睇到起晒雞皮

正式宣佈KIM係ANGELA粉頭

見到笛笛就知假

好心tx做戲做全套 又要造假又要流出

快手啦你老母

咁樣播法 會唔會播到12點

OH SHIT

到底朵兒搵返隻錶未

緊張 阿 屌你老母

Sunnee加油

13 講到咁遠

癡撚線 騰訊真係蝦sunnee fans蝦到太明顯
我未投過sunnee都想幫手投

陳總入梗11

而家係催票定真11？

搵反啦 我見佢帶左隻白色既錶

屌 sunnee唔好係14啊

人語沖啊

我感覺sunnee已經頭10了,傅菁都係得第10

我涵個名死左去邊?

禮包已投sunnee

頂 sunnee去咗邊

唔會啦 頭先宣佈左佢排名有上升嘛

投人語啦 屌

入唔返騰訊個live點讚呀屌！！！

我覺得Sunnee應該9

可唔可以呢四個都入哂

快d投人語

我涵暫時應該係頭11

前10 穩了 佢今日14 10-13都無佢

上阿人語

希望keep住

又撚鳩sunnee d fans

佢應該好穩固

哈哈,好可愛
朵朵好珍惜隻錶

等睇英皇幫angela出single

越涵CP 再戰兩年

小背心應該食住個勢出碟啦

希望企鵝放過一對小戀人

4A組個限定團先啦

堆意中人真係好癲
好佩服佢哋

王菊同胖虎返屋企啦 屌

係就好

點解決賽兩隊啲衫都咁柒

其實係咪開半咪

宣儀真係麻麻

連登第一菊姐粉

應該係全？

英皇就算把啦
小背心

扶青

騰訊直播1700萬人睇

人魚好正

首歌改到唔好聽

救救人魚

陳芳語成個粉絲咁

豆子係咪皮已收
爭成幾百萬票

無記錯 第一次chorus係宣儀唱 第二次係小背心
真係差好遠 宣儀把聲咁甜 真係唔岩唱

硬係差啲野

吳宣儀件衫好聖誕feel

人魚側臉好似the unit個yoojo

好多主音

好難分

真係笑左

差啲嘢咁

小背心得一句

人魚真係好似蔡徐坤

遠鏡第一眼望到胖虎大髀

所以咪話揀咁多Vocal冇用
歌詞都唔夠分

愈睇愈似

影住小櫻

小櫻好cute

台風係幾似

太多人

世界盃

個樣

呢首歌無乜特別咁

唔好講喇

我覺得麻麻

我本來既3 pick 紫0 朵兒同小櫻

講左幾多次逆風翻盆

哇,朵兒同笛笛甜撚到

村花有168架

朵兒呀

呢條女把聲幾好聽

又搶到禮包

有無人推介投邊個

慢左少少就搶唔到禮包

最好子璇+大娟+小七+朵兒+小櫻
要舞有舞
要歌有歌
要樣有樣
又有團魂
完美

王菊老師

但係蔡徐坤整容嘅

岩呀

已投

求其倒左落angela

其實應該比我涵

比朵兒 佢得18

我覺得佢化妝勁啫

入唔到去搶禮包

戲玉到了！

期待村花

同幾年前個樣唔太一樣

服裝屌打

搶到18個讚 比左人語

村花又炒左

冇咩點甩

啲衫發生咩事

呢首歌好Gfriend feel

算係咁啦

呢首好難聽

村花炒唔哂下話

甩晒

好似不停跟唔上個key

係囉

呢組啲唱功係咩事

聽完佢個句笑左出聲

進步咗但之後同笛笛比

呢首歌

頭先好好多 呢首唱到冇氣咁

朵兒好甜

純顏值同服裝屌打

岩岩個首好聽好多

係唔係唔夠時間練

呢首甜歌好難炸到全場

紫寧果part勁似yuju

肯定唔夠架

唔怪得angela咁堅持前一首

屌，紫寧又煲水

頂你個肺 成4千萬人睇

泰妹把聲無和聲差啲

但d女係幾正

紫寧完場close up兩次

10點了,大菊已定

終於明angela

岩岩係咪紫寧又海豚音 突然有人尖叫咁

煲水

唔似美岐風格

呢隻果汁好似幾好飲

美岐應該同宣儀對調歌

今次唔係佢叫架 香香叫架

Load左好耐依家先明

好多人話小陳總比人逼番落14

對唔住都講句 楊超越真係冇進步過

呢隻岩宣儀

見到 香 做海豚音 紫寧 尾高和音

其實當初點解個個有佢係唱家班嘅錯覺

唔緊要啦
邊有人睇表演投㗎

人乳好j好多

全民k歌

唔明點解有咁多人投佢 btw人地俾咗咁多錢 佢都唔好意思退賽啦

同意 我都係睇到咁樣

兩個都係好妹子

主要係因為進階練習室入面同劉人語自彈自唱段片

係囉對調就啱 唔知節目點解咁安排

黎啦

唔係自己揀咩？又劇本

胡鴻均出場

想問呢個節目 有邊個進步得勁係睇得出 唱歌 跳舞勁來來去去都係一開始果幾個

春哥

我覺得彩虹應該out啦
幾個舞擔佢唱歌最差

我睇唔到 去到個個位黑左 我淨係聽到走晒音咁

呢首歌幾好聽

應該得番公佈排名？

我都想知
論顏值我又唔覺得佢係top
然後每次表演都好似死老豆咁 一啲熱情都冇 完全感覺唔到佢enjoy舞台

下下都趕拍把聲又嗌出嚟

留名睇超越姐退賽

可唔可以直接講排名

宜家係做乜柒。。

啲大陸人係咪弱智架 應該見佢可憐先投佢or特登玩野

呢首係歌？

第12名團員李宇春

騰訊俾春哥宣傳明日之子個節目掛

下下都比人屌到反艇 仲點enjoy

你睇下angela由第一次跳主題曲到宜家都ok啦(唔係最好 但見到有明顯進步)
吳宣儀唱歌都穩過第二集battle

咁都要整理下

好難頂

有實力既人大把，咪一樣無人氣
而家佢有好多人氣，實力可以之後再提升

呢條友hea到

李宇春好似係上嚟宣傳tx個明日之子2

其實有個訪問 係村花同啲fans傾電話 有個話鍾意村花真性情 叫佢莫忘初心

咁只能講佢真係唔適合做藝人

要求唔高 最希望美岐第一 sunnee陳意涵入到

今晚幾點點完場?

人語傅菁加油

咩都唔緊要 最緊要我涵入到就得了

如果 Angela 由第一期日日比人熱搜 屌 屌到決賽 你睇佢重可唔可以 笑住咁唱

山支要順利登基呀

紫寧入到就得
小七再入埋都得

佢比人屌到陸沉因為佢唱跳都唔得
比人屌完佢壓力又大
上台又好似去葬禮咁
跟住又比人屌到海嘯
完全係一個惡性循環無限loop

仲有佢次次都車尾晉級，廣告採訪都唔洗搵佢拍
咁多時間練習當然進步啦

雖然楊超越上次排第七講個段感言係好感人
但大佬啊真係自己爭氣一次啦好嗎

其實李宇春同周筆暢係咪同一個人嚟

次次訪問都要提住自己吊車尾真係好慘

村民真係好多藉口

其實我覺得村花唱歌係天分問題 努力幾個月並沒有改變佢命運 音感呢樣嘢好難搞

最根本既問題係 楊超越無能力 無乜大進步 先會比人屌

周筆暢好似靚d

次次執定野準備走

公佈喇

係咪要黎啦？

我睇佢平時講野都好似傻更更咁唔知係咪扮出黎

唔慘啦 起碼有決賽舞台上

好撚驚

公佈啦 公佈啦

仲驚過dse放榜

大菊已定？

關閉通道都要宣佈

我涵真係唔好臨尾迫岀11

你睇返佢以前D片就知唔係 佢晨早俾人起晒底

On9到

人地偶像練習生個農農跳舞學咗幾個月都勁啦

點解我仲係李宇春

騰訊心諗 終於cap曬水

就係無扮野先多人鍾意佢

一嗌就收唔到音

Sunnee!!!

辛苦哂投票既人

村花越屌越紅就係因為發現佢嘅傻唔係人設

又話程瀟做嘉賓？

今日去探美岐同宣儀咋嘛

佢俾人爆咗唔只學左幾個月喇

村花句準備無聲

搞乜9

做乜撚野

依part jm9

睇到好尷尬

係咩

其實佢有底...

好膠,但幾好睇

節目組都唔想佢出聲

準備睇到好尷尬。。但又好似幾ok

d準備真係

聽日湖南衛視個節目先有程瀟同班女

農農真係練習生黎
私下練左好耐架啦

準備

好似兒童節目咁

Cls又要練

大娟個山根再高多d,應該會好撚靚

佢係節目話學咗幾個月 屌

村花最尾嗰句

臭豬豬

開定新post

屌好難頂

事實佢真係冇進步
次次講事實班村民就幫佢搵藉口
大佬 呢個比賽嚟㗎 冇實力都唔講得？ (雖則佢都就硬道) 後面有實力既人就俾人淘汰

有底 但係時間唔長

諗起就

孟美岐有主角feel d

C位C位

紫0流左一行淚

土創曹孟德

sunneeeeeee

我都睇到想喊

問題係個比賽唔係比實力，係比人氣
你中意咪幫你個pick投上c位囉
理其他人pick邊個做咩

前一秒感動位 下一秒搞乜

小豬個伯樂特權到底係咩....講左未

做乜鳩

啱 依家嘅玩法就係咁
即使係啲出咗道嘅 都有啲根本冇實力但人氣高嘅團
做得偶像就唔係純粹要實力派

村民放棄啦
大家有眼睇

小米

好撚老尷

a班得一個

快啦

唔知做乜鳩

你都放棄啦
你講再多野村花都咁多人投
你慢慢做黑粉囉

小櫻

啱呀 冇人質疑過佢人氣
一直都係講佢冇實力

on9一問 有女團真係有tb架咩

F(x)算唔算

計緊數架啦

熱伊娜

一博個做型

明知呢個節目只睇人氣，屌佢冇實力真係曬氣

但實力係會提升，只不個係時間問題
我唔信一兩年後佢仲係咁

雲哥真係好撚靚

個個都眼濕濕 做咩事呀

ella真係好用心 當佢哋係女咁

我唔係黑粉
我只係講事實
冇否認佢人氣
但佢真係冇實力

係 教得好比心機

我覺得佢係入去做門面/綜藝擔當

王一博扮GD

係啊ella老師真係好好

中國最強女團

真係頂唔順佢啲造型

張杰都幾真情實感

今晚重新定義

呢個就係點解佢實力差 都有人投票比佢 村花無論硬件 定 觀眾緣 好多唔係強求就有既條件 佢就係好彩有 表解唔望遠少少 佢先得19歲

拖時間

咪搞啦大佬

大家都係講緊呢3個月 你講一兩年後做乜 你係村民咪俾一兩年時間佢 路人係唔會
其實大家都知呢個節目係講人氣 亦都知佢出硬道 但佢真係冇實力 點解唔可以講？？

營運搞唔好 乜撚都係假

你地有冇唔捨得

唔 要 王 菊 啊

點解小背心企最前

睇貼吧見到d圖
人語意涵入到前11
但胖虎菊姐都入到

公布緊

韓國版成功係因為係韓國而唔係中國

洪濤pick邊個

有
但可能好快有團綜

講嚟曬氣啫

咪搞啦

希望angela唔好消失左

個個都喊曬 村花咁鎮定

前面係真
後面係假 咁成件事就岩啦

係咪軍訓緊？好鬼悶好鬼老土

熱伊娜高成個頭

邊有咁多位

喂啊 公佈啦

快啲講邊十一個first-hon仲好啦

羅志祥啲忠告幾好

tao出場

黃子韜

背景音樂

TAO哥做左成晚二打六,終於出返黎

去廣告

垃圾出場

點解成日搞到學校運動會咁

又想點

我係咪睇緊童軍集訓

佢應該係全場最淆果個 不過佢喊D人又會話佢又喊

升旗

頂

吹喇叭

乜撚野事

童軍咁

升旗
唔撚係呀

富有社會主義特色

中國第一女團軍隊

哈哈哈 正想講

揼粒波入去玩彈彈波

做乜撚野呀?

就是幹

搞到國家升旗咁

童軍？？？

浩園殉葬咁

發生咩事

有d柒

JM9

升埋國旗啊笨

完？？

想點

jm9

可唔可以唔好搞咁多儀式嘢

畢業禮完影相咁

CLS

好柒

Yeah~~~節目完

唔使宣佈?

On9

如果唱埋國家仲搞笑

雲哥9秒9撲去搵豆子 勁sweet

就公布

仲要廣告

點解唔宣佈左排名先比佢地攬埋一舊

有無人緊張到出晒手汗

其實大家要知道一樣野，
呢個節目紅唔代表會大力捧隊出道女團，
女團唔同男團，男粉忠誠度低，花嘅錢少，
好難keep到超過兩年大紅大紫，
一般公司都會集中火力谷男團。
但抄熱左個市場，
第時先會有更多優質人材出現，
我個人比較期待第二季
會有更多美岐宣儀呢類完成品參賽

講起雲哥就嬲
Yamy

麻煩開定新post

成場應該有3分2時間都唔使睇

屌你升起拼埋塊布講到好勁咁

隨時12點都完唔到

強國真係強國

我期待土偶第2季女團版
聽講愛奇藝冇騰訊咁撚仆街

仲拖得勁過韓國嗰個

好感動
追左幾個月 好似同佢地一齊生活咁

下季男團
你睇佢D招募條件就知要收割了
要求高大有樣有才藝

硬係有陣柒味

睇左兩個幾鐘都無乜重點

今晚完左就冇左個精神寄托

開始了

到啦到啦

做乜柒

真係黎啦

男團先揾到大錢，
淨係睇幾多女迷偶練就知

但土偶第一季d人出道後好慘 狂搞巡演同接代言 團綜係咁推遲 新歌又無

就快1001啦

48啦清

黎啦黎啦 好緊張

101 CHINA 女粉好似多過男粉

追到唔想追

心跳得好快

屌那星 一首歌都冇 上快本淨係可以唱mack daddy

你要睇個人特色就係囉
要睇團隔離其實都柒
因為佢冇綁到約
要齊人都有難度

我咩都唔理 我涵入到就得架啦

好多廢話

有冇出道名單

兩個我都有追
實力係女版好啲 但成個節目真係偶練好睇好多
101 太多on9野 做票又做得明顯過人

？？

好撚緊張呀

仲要分3次公佈 屌

jm9啊三輪？

好撚緊張

偶練決賽都無咁多無聊野

我重緊張過班女

三咩撚野呀

Cls 應該第一輪有就有

死啦好驚

sunnee得唔得

徐夢潔